（突發）警隊招募專門人員為提高警隊士氣

負責吹蕭

想問銀樂隊是咪只玩西樂？
咁愛國應該炒哂佢地玩中樂先係

即係雞啦

請人專門吹簫？

以為掌門人

請三公主同娜娜

軍妓？

專門吹奏

呢班人係咪淨係負責玩音樂
仲駛唔駛行咇打人殺人

其實中樂係大陸地位都唔係好高
佢地叫民樂，好似係

請定人黎同班短命狗吹D打

你覺得黑警夠人手咩, 呃呃氹氹轉你做綠狗

果D狗樂隊成員係用來對外宣傳狗隊，樂隊成員個方向係用來係學校等公開場合宣傳，本身狗樂隊成員應該係來自狗隊有才華人士，估計係宣家請返來的新狗文化太低唔識樂器，所以要特登對外招聘，資料來自幾年前狗隊去中學的講座內容，年份久遠有錯勿屌

Buff

咩app名

拎張委任證去砵蘭街都唔夠

狗妓？

拎住小提琴周街扑人?
定係拎住長笛周圍插人?

一個鼓手有2枝棍係身係好合理

反正都係冇人應徵，
下一波制裁就到成個警隊。

btw 我以為提升士氣係靠虐打被捕手足而提升？
乜原來係玩音樂？
定係而家黨安法過咗，冇乜人出來示威，
冇人可以打，所以士氣又下降？

好似數量多咗